男朋友拎七成半人工畀老母係咪戇撚柒尻？

搵得雞碎咁多畀撚哂老母 唔洗儲錢嗰啲架啦
月尾同我呻無錢洗
屌尻佢又話老母養大佢好辛苦 話我唔孝順

on9 我拎9成都無人話我on9

你都戇撚柒尻尻

我比哂全部人工喎 老母湊大你咁辛苦 你俾得個七成半都要嘈 不孝子

關你條臭雞撚事咩
人地俾幾多老母關你條臭閪柒事
掟撚哂落街都唔益你條臭化閪都得

你男朋友咁on9 你都同佢一齊 你仲on9

我通常畀埋副職嗰份老母

係就最好 係既話我幫埋佢老母奶閪都仲得

鬥畀得多家用大賽

我都覺

啱呀
應該拎七成進貢比你

我明話又顯得我不孝，但係個個月都儲唔到錢，買件衫都話無錢，唔敢念將來點算⋯

又要俾又要呻窮
下次「哦」佢算咪鬼理佢
佢俾老母盡孝心唔評論應唔應該
但佢有無諗過咁自己生活、儲蓄、將來生活點，無嘅next

關你撚事咩臭雞
唔通用係你身上呀

用係你身上咪仲柒尻
老母就一世
臭雞就幾年

咁你同返佢講唔好成日呻自己無錢 係佢自己攞黎 一個咁感情用事同愚考既人 你自己諗下啦吓
女朋友友可能係陪到最後既人 阿爸阿媽係被你生命被你行自己條路既人 其實慢慢地佢地唔會再係係身邊既咩人 不過亞洲地區係咁既思維架啦

我男朋友都俾一半
勁on9

影響到你自己你都唔理既 就係愚考

結咗婚咪轉咗俾曬你
快撚啲中出埋佢單

我比得一成左右
我覺得比家用唔係仔女責任
大個如果有仔女 都會叫佢地唔好比

樓豬咪又係傻閪 咁都唔飛